積犯非禮女途人 官：我知道你有輕度智障但唔係大晒

有12次風化案底的輕度智障的非禮案積犯，去年9月22日在黃大仙鳳德邨乘落單車期間，借勢摸身邊女途人的臀及大腿，被巡警目擊拘捕。積犯今承認非禮罪，裁判官表示：「我知道你有輕度智障，但唔係大晒，其他智障嘅人好守法。你吓吓見到女人就摸，根本係色情狂。人哋可唔可以見到邊個樣衰就揼邊個呀？人哋覺得睇你唔順眼，可唔可以揼你呀？唔得呀嘛。」最後提醒被告要守法，否則若他再犯案必定加刑，終判被告入獄3個月。

被告楊楚康（19歲)，其精神科報告指他輕度弱智，但適合答辯。辯方求情指被告無業，靠父親的綜援過活。

被告曾於2015年在升降機內非禮一名中六女生，事主作供時指因為被告「樣衰」所以印象深刻， 結果被告被裁定非禮罪成，被判入更生中心。

樣衰到比人認到

呢個可以同連登仔講

正常樣

又係佢

唔係掛...

M記連登仔

有。作為一個玩非禮嘅人應該顧及到個女仔細微嘅心理。試問你咁樣衰個女仔喺庭上點會唔認得你?我係法官都唔噉望你喇

屌呢啲人遲早變強姦犯啦
成12次案底，都唔撚志在

人哋可唔可以見到邊個樣衰就揼邊個呀？人哋覺得睇你唔順眼，可唔可以揼你呀？唔得呀嘛。

唔係大晒，不過問返你又可以對佢點

🇭🇰基奧(南區)